點解會愈叉愈少電

30幾%叉到得15%

呢到食電

因為磁通量改變感應唔到部機
試下用部機刮刮枱面

刮左都唔得